全民7月31 下午罷工

天助我地也！

過去數小時，韋帕採取較偏北路徑移動。按照現時預測路徑，韋帕今日會逐漸靠近廣東西部沿岸，並於今日稍後最接近本港，在香港西南300公里左右掠過。預料下午本港風力會有所增強，天文台會在中午至下午二時考慮改發八號烈風或暴風信號。

Fact checked